Documento gerado sob autenticação Nº HCT.217.553.ATH, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2442                  de  20/03/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Exonerar, a pedido, a partir de 14 de fevereiro de 2017, nos termos do artigo 34 "caput", da Lei n°
8.112, de 1990, MARCOS VARES IRAMENDI, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, código 701405,
nível de classificação C, nível de capacitação II, padrão 03, do Quadro de Pessoal, lotada e com exercício na
Pró-Reitoria de Graduação. Processo nº 23078.002162/2017-31.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
